覺唔覺香港地好難搵個又靜又寬敞又少人又好食嘅地方

想搵個地方靜靜地慢慢食野都唔得
到到都嘈喧巴閉
有冇價值唔貴4 50左右
d野又好食環境又好又少人嘅餐廳
求巴絲一人一個推介

覺
要有環境就要有錢

有錢就解決得晒

烏溪沙地鐵站出口附近有間cafe

啱

屋企自己煮

太遠一年都冇一次去個邊

就係想搵間庶民價錢又安靜嘅地方食晏

難得用半個鐘搵到間餐廳食野
少人又ok
點知食食下隔離坐左一家人
一黎就bilibala
我想靜靜地食野呀

太high嘅地方又唔敢講嘢驚嘈住人
我都想搵到啲小眾啲嘅cafe仔可以傾下計

唔使high
我要求左右隔離空間夠大夠靜就得
播歌要有taste唔想聽流行曲，可以畀我靜靜上連登或者睇下書就夠

其實你所有要求屋企可以滿足哂你！

你叫業主唔好咁貴租就有

冇人流=執粒

咁可唔可以靜少少

連以前啲樓上cafe都多左好多遊客

郊野公園野餐

天后

4,50又要環境又要質素...